應不應該禁止前線揸咪?

純討論利弊
希望集思廣益
讚成與否都請比切實意見
唔好齋屌

想問點解要禁？

不應該

每個人係運動都有發言權 你鐘意都可以自己攞咪去講

無所謂哦，只要當時係被大家認同有經驗嘅都可以揸咪，當然最好經大家商量過。

咁姐係大台

現場大台啫，唔係俾有經驗與商量過嘅人揸咪，唔通被帶佐咪嘅人亂叫呀?

或者全部人都唔淮用咪囉，大家商量先行動。